不要想著贏，要想不能輸！

呢幾日睇到好多人話投白票攪炒，請問投白票可以點樣踢走保皇黨？
明白可能好多人覺得泛民無用，投左佢都幫唔到啲乜，區議會呢場仗係贏唔到，但我地今次係咪要諗方法令我地唔好輸，踢走保皇黨，令佢地唔可以再利益輸送，抽取民脂民膏自肥，繼續助紂為虐？！
聽日，因為各種原因，包袱未能上前線既手足，用你地手上既一票，做我地做到既抗爭！光復香港，時代革命！
#不要想著贏 #要想不能輸 #聽日早啲投票呀！
P.S.
1. 選舉行政長官的1200名選舉委員會成員當中，有117人由區議員互選產生，佔整體接近十分之一。對行政長官舉足輕重的影響力。

2. 政府近年經常利用「區議會包圍立法會」的策略，把一些和當區不相關的全港性議題交給各個區議會討論，然後以「得到十八區區議會支持」來說明政府已得到民意支持。如「一地兩檢」和支持人大常委就行政長官普選辦法的決定（即「八三一決定」）。（梁啟智，2019）

自推1/10

自推2/10

自推3/10

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多